張敬軒 HINSIDEOUT KKTIX特別場優先訂票集中討論

特別場日期：6月18日
優先訂購日期：4月12日(KKBOX白金會員 )
4月16日 (門票組合)
每個帳戶限購5張門票或5張門票組合

KKBOX特別埸優先訂購FAQ

留名

應該同建行嗰次一樣唔知點解咁多人有白金會然

kkbox白金易有好多，你一申請就已經係白金

molamola

10mins

希望買到

有無人寫住無資格???

圖

me

輕鬆買

買到呀

好易買喎 😊

又無曬

2分鐘無晒

有無巴絲買多左兩張280

好嬲 已經十點禁入去都無

一分鐘就冇

又九成內部hold哂屌你老母

已灰, 都估到, 唔蝕比KKBOX

又無

2無巴絲可以幫我買280

顯示仲有4張 click耐去己經無埋
1分鐘都唔洗

DIU 我又係咁
開定個網REFRESH 一LOAD到禁已經冇

冇哂

佢仲要話買3張以上有機會唔連位

擺明屈你之後連埋kkbox ac一齊買

1禁入去已經得返780 2張
1分鐘內既事

有無賣左2分鐘

1001就秒咗 屌

係咪又玩完？有冇人買到

1定無

1分鐘買１０００張飛咩？又做假昆人入會

頭場480 2連位 求換尾場

今次好易買
入去無lag㩒完仲會hold飛比時間比錢

玩完啦
多謝張敬軒支持黃牛工業

又冇
DKLM

屌 有冇咁快賣晒

1分鐘都冇啦屌

有冇放過飛出嚟其實？

係咪10秒已經賣哂

好易買
仲等我特登搵其他show試一次點買

個網真心順

其實有幾多飛？

可以取消ｋｋｂｏｘ了

如果軒仔又睇到既話 可唔可以打比我
我可以親口DKLM
黎換兩張飛

買到！自由入場即係點 冇劃位？

有冇人買多左2張$480

特登申請白金都買唔到

好意外好順利咁買左

點取消，我仲特登申請，買唔到而家可以取消!!

痴鳩線，第一次見咁離譜，
一入到去已經暫無票卷

其實都幾易買

屌你老母！又冇！

其實係咪完架啦

其實係有飛，不過係自己ON9 冇LOGIN定先

點解咁多人話易買

屌好過上次城市電腦售票網啦
一入到去就買到

今次會唔會公開發售?

唔撚洗睇啦屌！！！！！！！好撚嬲啊！！！！！！！！！！！！！！！！！屌！！！！！！！！！！

我都係搵唔到邊度取消
我係隔離POST 問D人惡撚過狗
乜撚都話伸手黨唔好答

買到五張 但好驚唔連位..

係咪扣起d 飛 自己炒丫

仲有4月16

今次真係睇條撚

我報名序號 #178-182
仲有幾十個人快過我

好灰 入到去唔夠兩分鐘就無哂

買左2張17號480 唔得閒睇 有無人要？

要！

要

我係#3208-3211

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 奸商!!!!!!!!!!!! 鄧梓峰呃鳩人!!!!!!!!!!!!!!!!!

我想要呀

要呀

Lovearsenal8

1分鐘内3千幾張，kkbox 賣唔少喎
咁公售實黑

可唔可以換頭場2張$480?
2連位嚟

sorry睇錯18號

10:20
480 sold out
280 sold out

我係#634

全售完
屌

All sold out dklm

講一百次都得
利申已經講緊

dklm
比個假希望我哋

賣曬，又想屈人連ac買

張敬軒我屌你老母

幾分鐘賣哂 你係咪傻撚左

好想睇

Kkbox死全家

15號頭場 2連 480
求換 尾場 280/480 或補錢780

算易買,比起城市要F5一日

me too 唔記得link 落kkbox acc

取消kkbox係好撚煩架 要去佢個唔知咩問題中心個網㩒要取消 然後要講理由！on9
最重要係唔係即時取消 係要申請取消 即係可能過幾日先同你講取消到
唔似spotify咁一下就取消到

+1

好on9

10點F5左一下已經無曬 買碌鳩?

好撚頹 最後機會都冇埋 城市已經買唔到 諗住買黃牛架啦 點知kktix話加開 一早set定係備忘錄 點知都係買唔到 求兩張280

求任何價錢兩張 真fans 可以唱比你聽

屌一張都冇呀

要取消黎呢到

次次都買唔到 我屌

求好心人放2張 480/780 都ok

有兩張17 480$多左
Tg:

如果16號都買唔到 立即轉會 好撚嬲呀 呢個系統我係台灣演唱會次次都到飛 唯獨今次買唔到
利申：用左5年kkbox

求兩張280

買多左2張18號 有冇人要?

呢個買票 好
從來未試過咁順

已pm

係咪得返16號, 唔會再有公售咖啦?

pmed

KKTIX好順 成功買到兩張
下次最好入定晒資料先

想要呀 已pm

好難買呀
求好心人放280 兩張

點入定曬？

我想要 巴打

入資料之前已經出左訂單序號啦 好似唔關事

應該會有公售
加場優先-白金
加場優先-非KKBox會員
公售

有冇好心人放280 / 480

一定要有公售
規定左

6月15頭場
480連位兩張
非原價

其實 kktix load 得快過城市

咁到時再去排過

KKTIX 完勝香港其他賣飛網

黃牛就LARN返出去啦 有手有腳要做黃牛賺埋啲黑心錢

設定 -> 報名預填資料
填定晒電話 地址
咁買飛個陣可以快手啲

Hide Blocked User - 184px
黃牛死番入你老母個閪度

咪係！想要錢 叫老母做雞囉！

求$280飛兩張

我無留意到
琴晚入定資料 今日一開波就係咁揀下一步

個個買多左都要吊高黎賣，唔係有咁多人睇就唔好買多啦，留番啲機會俾其他人啦DLLM

樓上話買多左個啲都唔係原價出

自動留名

求2張280

上面個班死黃牛黨

寧願唔睇都咪買黃牛
睇軒仔無必要咁做
到6月實大把人放飛

求2張飛 280 480 780 都可以
真心想睇

Agree

有冇好心人有280/480 多

求18號任何價位1張
可用17號480交換 睇邊邊貼錢
黃牛免問

求280/480 2張

求好心人放2連/3連任何價錢

求18號280/480

好想睇

求兩張$780

求2張780/480，任何日子
勁想睇 tg: bluelala

求任何日子$480 /$70
四連位 或者 二連位

求480兩張
乜日子都可以

求17/18 號2張連位
咩價位都得
tg:

求2張780 任何日子

賣480兩張 18/4 自出價

加得1場

求任何日子 $480/$280 2張
有冇人有多
公售同今次kkbox 都搶唔到

求2張280 咩日子都得

有無人有多 280 480 780飛2張連位
可加返少少$

放 6月18
$780 6張 2連2連2連黎

非原價

收16號2 連

買到2張$480 一早登入定，10點refresh 全部飛都有

明明順到仆街

順都冇用
見唔到有飛

tg 左你

係咪冇哂嫁喇

求軒仔打電話賣飛比我，再加心靈安慰

想收尾場兩張780 麻煩晒!

求任何日子$480/$780 兩連

push
唔介意手續費/車馬費

16號果個係咪買1個ac就可以買到5張飛？
定係一定要買5個ac ?

求2張 $280或480 咩日子都得🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

而家買黃牛班人
一係太心急，一係牛牛扮野唱好個市

同問

收尾場 2張，280/480都得
自己買根本玩唔贏人

但一禁下一步就冇哂

求 18號 兩張連位 280/480
TG: goodlucktoyou

有一張18號既$780 想換一張任何日子既$780 有意telegram

巴打係咪有得換
tg: Cytochrome

放480 x2 18/6

自出非原價

希望大家齊心咪買黃牛 班仆街最後賣唔出就會原價放 睇下邊個長命

push

$380收 1張 18號 280

ching pm me

有冇頭場 280*3連位?

ching十分有意!!
tg我pls~

求任何時間
4連 $780/$480

求張敬軒 2連或4連

咩時間都得 咩價位都得 連位就ok

3倍收任何位一張
hins十年fans求賣

屌你老母

唔記得留 tg

買到了買到了

18號480兩連
求換其他日子

8張18號780換16/17號連位
最好有3連位
有淨會原價放返出嚟

放兩張 6月18 780
帶價pm

終於買到了

放兩張 18/6
$480
PM

買唔到

想要幾號？

18

買咁多次都買唔到 點解要辛苦:(

上面#204放啊

今日訂kkbox 有3張 $780 位多出
Tg : @lokmuimui

放18号三連位

号你老母

放18

780x2, 480x2

要COVER KKBOX membership, 會比埋4個序號你

有無人放飛

Kkbox仆街死

師兄 PMme

有冇人要kkbox code

收兩張

收到email 但點拎飛

兩張唔連位780 換 兩張連位780 求成全

放18號兩張 $780 二連位

求480/780 2張飛 車馬費已備

兩張唔連位780換你得嗎？

求2張480連

同問 係咪會直接寄黎

有冇人放一張？

要，tg一陣俾

原價放兩張780 連位

放 4張 780 with VIP (900) 18號

Tg巴打

已放

3連位18號780換16/17號3連,有2連都照要
另外原價放5張18號780+白金會員
有意留tg

巴打

想要兩張

要2張

Hhhiske 2/5張都要

得返3張都殺

兩張480連位 18號換15號 480連位飛
有意tg

上面兩位巴打,
我係想換飛先,
有淨再tg你地

仲未收到email

放18號，780兩連
有興趣TG:

想要2張 18號780

巴打 兩張唔連位780 換你連位得嗎？

咩日子?

放兩個KKBOX code

18號 換18號

我咪話咗要換16/17

純粹想問下你18號啲飛有無機會換姐

我睇唔到18號,
換咗我都睇唔到

唔緊要 純粹問下睇下有無希望姐 唔該曬

齊心抵制黃牛 蝕讓KKBOX120日白金會員儲值KEY

放3張7803連，18號

收到email 但收唔到信用卡sms
會唔會係比唔到錢

想收原價2/3連位收任何日子咩位都得

比KEY你未呀? 比左應該收左錢啦呱, 無理由咁大方

平賣兩個KKBOX 120日 code

比咗喇

求四張280

放3張780，3連18號

KEY都比左, 9成收到錢啦

想780唔連位換780連位 求成全

放kkbox 120天帳號
另外有4張18號 $480
想換其他日子 有無人換？

求18號 2張飛 可加車馬費

唔好意思啱啱問咗朋友話想要返480/280兩連對唔住

18號 480兩連 想換做 280任何一場 兩連 只換不賣
Tg:ttkmd

原價收2連 咩日子咩位都得
可加車馬費

原價收 $280 咩日子都得

收兩張任何日子 $780飛連位兩張

可俾d車馬費

加車馬費

想收原價2連位收任何日子咩位都得
Tg: dai6lodai6mo

收780 二連最好18號，其他日子都ok

放KKBOX 120天白金帳號 x 2

18/6 $480兩連
想換其他任何日子

收kkbox account code
$30蚊

限payme // wechatpay // alipayhk 過數

想原價+手續費車馬費 收兩張連位17號 480 /780
tg:@Near1325

蝕讓KKBOX 白金會員儲值KEY
有3個月, 有一年

放張敬軒kkbox 18/6演唱會
480
780
非原價 單張/2連/3連
全包kkbox白金
有意tg

出 6.18 780 5 張

$1200 = 1

要 6.8 左右先有飛，有意

平放 kkbox 120日白金會員code
有意tg:

有兩張15號 780連位想換18號780連位
有意請tg

想原價加手續費 車馬費 收$280/$480 兩連 除左18號都可以

放
18/6 $780
2連 or 3連
連埋kkbox手續放 可換五月天$880
有意tg

炒你老尾啦
貪個少少 俾你賺到咪又係買唔到車 買唔到樓自住收租

放一張6月18尾場480
連kkbox會員一齊賣

有無人肯用兩張軒仔 換我五月天$680？差價我可以補

網上有人$50收kkbox ac,放唔放得過?

17有3連 有飛在手

有意到瀨屎

要殺死哂

手揸17 480 3張
求換18 780 3張 補叉價

約女仔睇軒仔演唱會失敗
轉售有需要人士

18號$480二連張
連KKbox 120日白金帳號 x 2
一套放售

Thanks.

Pm

有巴絲打已留飛。
謝謝。 🙏🏻

跪求兩連 480

要2張kkbox尾場 480/280門票
可接受原價+車馬費
真軒仔fans

原價放 18號 $780票 1 張 連5個 KKBOX code

有意tg

原價$100放KKBOX 120日code

有意tg

求480 2連

平放kkbox 120日 code
多買可再平
Tg:

post 多左個

放kkbox 演唱會
480 780 加小量手續費
單張/2連/3連
有意 tg
另外大量賣白金會員
50@1

放 18號 $280 一張
另想交換2 張$280連位

Thanks.

求任何日子兩連

分開買兩張會唔會連？

放kkbox 120日 code
有意帶價tg

有冇人放是但一日 一張或兩張280飛
Tg pm babibooo

賣KKBOX 120天白金帳號儲值密碼$60@1

求任何日子 280/480 兩張

感謝

放kkbox 演唱會
280 480 780 加小量手續費
單張/2連/3連
有意 tg
另外大量賣白金會員
60@1

買完幾時會有KKBOX code個email?

買完即收

多左一張 18/6 780
有意留tg

放
kkbox場 18/6 280 2 張
原價+手續費

Tg hins0618

岩岩買多左兩張黃子華7/7星期六$380, 有無人有兩張 張敬軒18/6 $480任何日子可換？補差價

子華 29/7 380 2連 想換 kkbox 2連 TG deal

幾時先知住咩位

收18/6 $780*2 預左食炒 tg:qwedicky

18/6 $480x2 kkbox
想換黃子華任何一日

請問巴打D KKBOX CODE點拎? 我買完飛收左EMAIL都唔見有 定係一次過連飛寄過黎 ?

冇野,爬左文,THANHKS

子華 29/7 680 2連 想換 kkbox 780 2連 留TG

11/5 五月天 $880 D2區 兩張

換張敬軒任何日子 可補差價

子華 29/7 2連 想換 kkbox 2連 留TG

18/6 780

6/18 軒仔280+kkbox package 想換子華飛,補差價, THANKS

Tg me

請問重有冇巴打放KKOBX CODE 80蚊收 留TG

子華二連想換軒仔

TG: harmas3

搵到巴打放了 THANKS

求KKBOX code 可以payme!

五月天頭場680企位換是但一場軒仔 補差價

有,

tg me

有冇人已經收到飛?

我仲未收到

收任何日子二連
$280 or $480
感謝

仲收唔收

仲收?

18/6 張敬軒480兩連想換其他日子

求$480 二連

優先預訂左6月18 KKBOX特別場兩張$780
想換6月15 6月16兩張$780或$480

放大量kkbox code
tg:

放kkbox 序號120天 80$
有意TG

放kkbox 18號場780 兩張
有意

放18號 280 2張
TG:

本人以張敬軒18號兩張連位480換15號兩張連位480
有意者tg或pm

求280/480連位飛

不接受黃牛

放 $480 18/6 兩連

Push

你班傻西咪又係等變蟹貨最後原價放

17號4張$780 換18 得嗎？

換左未 想換

張敬軒18號兩張連位480換15號或16號兩張連位480
有意者tg或pm

蝕讓kkbox 儲值 120天 360天 720天
有意TG

[只換不賣]張敬軒hinsideout
18號2連$480飛
換
15/16號2連$480飛

有意者tg或pm

收2連480 最好618 其他日子都ok
tg我

賣6月14日 $480段 前排位既連位
數量唔多 每張+200 有興趣TG

粉絲求兩張15/16/18/19連位780

放 14號頭場 480 280 連位

你而家收到未？我仲未收到，有d驚

6月18 780二連
想換19 780二連

放兩張18號 780
有興趣：

19/6單張$480 想換 16/6或15/6 $480

未

我都未收到，有冇得打去客服問下？

5號前會收到（定6號？唔記得）
等多幾日先唔好麻煩客服

收到飛 但訂左280 480各2 封信入面得2張280... 會唔會分開寄？

收到啦 5連位

補充 係8號

19/6 29行$480單張 想換 15/6 或 16/6 任何價位🙏🏻

求17/6 $480 2連
或用18/6 $480 2連換🙏🏻

換飛
18號280 3連換任何日子連位

收到飛今日

想收一張單丁飛 任何日期都可

tg唔到

係咪未收到優先飛？

已收

今日收到飛了

有冇坐位表？

18號 480 4連 換
16/17號 480 4連

放張敬軒演唱會頭場6月15 480 2張唔係連位 有意tg

我有頭場14/6 480 2連

想換 是旦一日 480 2連

因為突然有事去唔到，只換不賣

有興趣換請找

賣兩張18號唔連位 一張有kkbox會員
留tg

17號 480 2連，想換 15/16 480 2連
tg:

18號 $480 兩連
換 16或17號 $480 兩連

18號 480 兩連
換 15號 $480 兩連

原價放18號$780兩張連位

原價賣 18號 780
有兩張（唔連位） 其中一張要食埋kkbox會員

收17 18 19/6 780 2連

另外原價放18/6 280 480單丁
各得一張only 有意tg

收15/16號門票兩張
可食炒價

或者我有18號$480，可以換

我想問透過建行優先訂飛既巴絲收到飛未

收16/18號 480/780 4連位

放6月14 480 x2